毒撚通宵秒回

2

3

yup

How’s your lesson today

skipped

acutally akfed

上一上水留個名

呀仔，有冇用app check去邊到考

搵唔到考生編號 搞咗成日

揾到未

好攰

no
橫掂聽日翻去攞准考證

#2
搶左

你搶我

ic

加油丫
比心機

搶走左你個心

Lm

小妹又下年考

唔會啦
通常隔離左右都係啲早走或者睇完份卷就瞓嗰堆

正到

老師心諗
你條懵柒點解會喺到出現
唔係升左u咩

你考邊科

我都想我係喇沙仔
又聰明又champ得嚟唔柒
多數

其實一直想考va

自卑了

黐孖筋四個鐘 之前考到我驚

我之前考 隔離認真到

驚oral撞到個補習啊sir 就仆街

yeah

我嗰間都唔差

來

唉屌出門口

懶得讀先drop左

畫雀仔？

我仲未搶到咩？

毒撚都係走先

最尾我都係冇考

開工

是旦啦 考完吹下水

碎左了

車我未

咁耐冇見 問下出咩題目先啦@970

黎囉

車埋

心灰了還未碎

做咩唔考

我本人 明白什麼都總有限期

聽晚打機

冇心機嗰陣

Ok

如果有限期 我想係一百萬年

好耐帽打機啦

我都可能考左就温唔到其他科
好大壓力

你唔約咪耐

大西北不了

mk

因為其實呢一科太主觀啊

下個禮拜 終於出街

睇個miss好冇人

嗰陣係個阿Sir 仆街

聽日

ok

佢哋都係嗰朝先知架

聖joe db 九華多柒頭

我都係毒撚

名校少靚女靚仔是常識

人柒
唔關靚唔靚仔靚女事

苦戀注定難

收皮啦
真心靚仔

做乜鳩

偽毒走啦

你同佢出左嚟喎
我未喎

你兩個偽毒一齊走啦

你呢啲叫做stereotyping 呀死𡃁仔

真毒

收皮啦屌你老母

但你有機嘛

冇咗我你得咩

你有女大曬啦

人地唔要我嘛唉

970巴今日有咩教導

手足 對唔住我先行一步

一人一句同手足打氣

人地主動約你出黎食飯仲唔要你

好奇一問

名校係咪有樣睇 有個格咁

聽日12點要用嗰個濕9zoom匯報
我心諗我起唔起到身

done

12點起身睬佢都傻

有條撚樣係入面搞事，痴撚線

洗唔洗開cam

但係嗰個係group pro

咪我
btw我冇癲到影巴士
淨係影970X其他唔會

應該唔使但係要講嘢

唔係
我完全唔似

吓咩料

見到 同啲無腦藍絲語氣一鳩樣

你係名校仔 其實入面係點 平時d人小息係咪用英文

邊間

咪撚理啲撚樣

唔理佢算 佢先係attention seeker

好好奇 自己以前讀d地區學校 一個名校仔都唔識

唔係
用中文架屌
係女拔sy paul coed或者國際學校先用英文多

真

估中話你知

咁名校有咩特別

仲唔係培英

喇沙 華仁 拔萃
利申識3間

全港幾十間男校咋

多啲活動多啲資源掛
聯校活動會多啲可能
其實咪又係一樣都係學生
我嗰屆有人dse best 5 7分添啦
最憎啲人用校名打飛機

no

erm

邊區先

德信 啦掛

間間學校都學到嘅
不過名校啲人係奸啲同自私啲
同埋好多勾心鬥角仲有心計的

中咗? 巴打有無咁堅

真
女校仲癲
其實男校都好癲

「屌 今日無溫書添 仆街啦」

你估下
問唔洗咁掛佢應該知

問咗佢瞓未

類似啦
喺學校玩同瞓返屋企讀到三點嗰啲囉

我撚知咩

Hi

有啲契弟係真係唔撚洗溫書㗎

想聽大師講故

未呀

hi b

訓左仲會答你？

可能瞓撚咗了

屌佢真係覆我瞓咗

好多草

藍蝦？屋企有養

。。。。。。。。。。。。。。

有年選學生會
兩支對莊撼撚到仆街
是非周圍傳
台上勁多花生
跟住咪啲人喺背後笑鳩你呀杯下你呀
表面扮frd咁囉

唔係男女校都會咩

好噁心

笑左出聲

我地係咪好鳩

如果巴打你ig打自己係名校仔 ig係咪會好多臭雞follow你

今日先開完mic 煩到

我間學校無乜人想做學生會

好可愛嘅對話

起碼我嗰陣好多
仲有男仔其實都好多八婆
一單嘢可以喺一個小息由得一個人知傳到全級都知

佢發緊夢覆你？

誇張咗
完全冇
我依家ig profile都冇打我咩學校

我地社同學生會都係年年得一個候選內閣
我地學生只係投信任同不信任

真係唔想傾

好撚噁心
我個間好純樸

最麻煩係似女人嘅男人

係嗰年有兩支莊姐
我嗰陣好似中三

不如試下 睇下有無多咗女follow

點解咁浪費 如果我係名校仔 一定打上去

仲要係咁開閂mic

我地好癲架
年年屌台上班撚屌屌到反皮

鳩噏

Same
有年差d唔夠票 差d無學生會

唔啦
我嗰間reputation好差
我係喇沙仔就狗沖打

今日都要group discussion

浮雲嚟
讀名校咪又係要考多年先上大學
冇乜在意過

果啲女要唔要都罷啦

名校都有reputation 差？睇下先

仲有無呢d勾心鬥角聽

純樸好
我嗰陣中學好戇鳩成日畀人指住嚟笑
係抵笑不過太mean
不過都唔會令我反省而蛻變成今日嘅自己

其實我聽日都起唔到身

我其實等同自爆左

Damn St. Paul ?

點解online上堂仲多野做咗

溝我
搞gay

我嗰年嘅學生會
個ev好柒
跟住畀人杯到反皮
畀chair同iv割蓆
佢地以前好frd
不過條友又係抵死唔做嘢
不過咁多年兄弟情分話斷就斷有啲啲心寒

你連人地隻公仔咩名都知咁屈機

咪同口嗰d笑你嘅仆街疏遠囉 有咩所謂

聖芳濟？

Nope

佢講

拒絕

我啊媽仲要望到話你個miss咁樣衰嘅
好彩冇開到mic

過兩日我都要溝女了

屌你

咁誠實啊

？？

求其

唔係
係抵笑
自己柒咗畀人笑好正常
佢地笑完會屌返我
我班兄弟係笑完屌
有啲仆街就齋笑
我依家都淨係同返笑完屌班兄弟繼續好熟
同埋我係嗰年痴撚左線only
之前人緣都幾好
儲落唔少quota
喺就嚟用哂佢地都再容忍唔到我嗰陣醒咗
所以一直好感恩我班兄弟

唔洗咁掛

唔係
聖芳濟band 1尾？

啲女多撚到

笑撚咗

已讀(不讀)

鳩估

原來呢個世界有人都咁戇鳩

人人方法唔同架喎
每個人都有最適合自己嘅讀書方法
我係點都要抄一次先入到腦

我個心好痛

抵你有女溝

唔係

同一個咋屌

其實我Gay

都幾憎st joe仔
搞到我隻貓好撚躁

Ursonofbitch

果個就係我

咁你班兄弟點睇你同970嫂 有無催你

男的也好

想歪的麻雀

黎啦，我準備好了

970x狂迷

我都唔清楚

有呀
佢班仆街仔吃花生
十月叫我去馬去到依家我都未去

扮基追女仔係咪真係易啲

人地靚女有氣質
你諗多咗

唔知

容易肚餓

唔岩細路仔

狗強漢堡

扮gay會變咗吸引仔

圖定老母
睇下靚唔靚過我隻貓

屌
走啦偽毒

試過？

我唔食辣

l m

哈 幾時去馬

唉

多事之秋

快啦好嗎

攬

寵物小精靈

冬瓜茶加仙草少冰

未
Plan緊
觀察緊

屌 無扮gay不過吸引咗仔

30cm的人

聽日6號la

我都吾清楚

下？

師兄一定好靚仔

苗字錦戶

係咪有人掛住我

789噏大師

冇你咁靚

Ching加油

老母啦咁就

咁你中學有無後悔嘅嘢

溝到先算

屌係咪噏哂個po啲人了

咁搞笑

係
彩雲有間
金鐘山上面有間
通常係講港島嗰間

嘩 好感性

仲有d潛水

佢潛咗啦

織安真漢子

閪女子

原來我哋個post有咁多人

唔係啦

佢個樣係幾老
似廿三四歲

見到個閪名

有人記得我

有
唔讀好啲書
愧對老師對我期望
玩太少活動
冇乜參加joint school
太專心拉樂團

我g持你丫
溝到記得請我同讀讀食飯

我錯了

乜10月到依家咁耐嗱 巴打好真係好小心

仲有 mad 子

係呀
中間離離合合我彈出彈入
都唔知點樣煲到依家咁樣

到底你有咩居心

嗨

搞到我依家反胃

難啲
唔知係我冇自信定點

佢十八零八個月

對唔住

係咪唔洗咁掛講緊嗰個

得嘅
慢慢嚟勇敢啲

Pokemon or spice ?

Who

好男人你好

到底點解又要搶
你要嘅你咪大大方方認

攞碌鳩屌佢口
或者用個閪封住佢個口

No

May I suicide

我要

係

None of the above

食埋糖水先理你

嗰個抖M返去揾主人啦

好憎你 我當你best fd

因為佢唔夠膽認

Sorry

攞架970x塞住佢

唔知點解真係笑咗出嚟

兩餐thanks

佢會死撚左

2 dinners thanks

你又知講緊邊個

食完都唔理

下

我地一齊lm

緊係知啦我無所不知我八公嚟嘛
佢個樣同outfit係好大陸

我覺得有機
比啲勇氣

咁我理

笑咗

係
佢冇我嗰種不知廉恥同打不死嘅精神

半島thanks

you are

who

出得街都有機架啦

多謝你

我又唔知佢個樣啦
不過佢同我講嘢嗰啲用語好大佬

啲仔多到

扮大佬定大陸

呢個某程度上係一件好事

難

大陸

意思係佢冇係好事？

lm 出pool 我要接花球

Same as me wif her

咁都唔知

呢度其他人都會理你

block啦
邪靈你個閪咩死八婆抖M

我潛過一排

打不死係好事
但係不知廉恥係貶義詞

啊呀啊呀

我幫你屌到佢反皮啪啪聲

多謝你地

？！？！

真⋯⋯

想食飯好耐 thanks

職安真漢子
職訓局學生

我無潛都唔知 唔洗驚

應該話我厚面皮好啲

做咩

唧唧復積積

Ohhh really

吓 織安喎

真係好撚憎佢依啲臭閪

唔怕羞會唔會好啲

想插你好耐 thanks

仲要集氣

舊屎嘅嘢唔好提啦 大家乖

咁係咪仔先

木蘭當戶織

You too

想追po 幾耐之前嘅事

我都冇批評佢信耶穌啦
黐埋根

所以比啲鼓勵掛仔

唔識形容 廢事啦

叫春 我想做隻雀仔

唔提la

化骨龍？

集氣

哇睇戲添呀
有冇帶多件褸同捉佢手手

條仔點解睇得上佢

WTf 唔怪得佢潛咗 我真係估唔到

我呢

唔記得係邊套戲啦
好似係玩即場拆人情

條仔27歲㗎啦

越講會越上心 平常心

冇丫屌你

大佢咁多wtf

屌佢先係

柯史聯婚

我都睇過

屌 原來係 7叔
大家比d鼓勵7叔

冇記錯好似係

屌唔好提，佢自己有褸
我帶咗

屌個傻閪做埋功課先出門口
唔做足功夫嘅屌
送上門都插唔入

屌
就係佢
你呢句好有畫面

想追
記得啱啱入黎同佢吹過兩句
估唔到有啲咁嘅事

差 唔得架咁樣

緊張位捉住佢嘛

私底下講㗎

flirt鳩人仲要企道德高地

幾好

銀包 銀包 銀包！
嘩 睇下7叔幾「踏水」

佢之前唔係有上水咩 搵人minecraft

其實都慣

睇嚟七叔真係好出名

你哋想要咩咪攞去

係呀
傻閪冇frd陪佢

你可以慳翻唔鍾意小朋友

我真係唔撚知
有無大概時間想追

反正其實都無人care過我點諗

得米啦

好似一兩個星期之前

屌deadline fighter 係咁
我未試過做野做得咁快

兩個pm講？
無端端話你做乜

呢個真
不過慢慢黎啦
佢信心唔夠
唔好再磨滅佢嘅信心啦

Fuck YOU

我屌

但佢冇帶遮，我把遮又細 我屌

笑到我停唔撚到

算了

幾時都叫你快手

唔敢

屌佢老母臭閪

笑死

二月廿七廿八呢兩日左右

佢嗰陣好似仲要同我鬥慘咁樣
我心諗如果我發生嘅嘢係佢身上發生
佢會唔會去咗跳樓呢

屌 好撚好奇掛仔都咁惡

死都兩個人遮啦 跟住要搞到膊頭濕

柯史

我唔係小朋友

都啱
教育我同佢嘅方式唔同

建議你唔好

我應該喺度㗎
屌追po先

愛了你

時也命也

考驗來

點解

你有愛人

咁樣咪攬實佢囉

我受唔起

Agree 要製造機會

你地兩個個性格都好唔同

淋濕自己畀佢遮

已經製造左出嚟啦
但係唔識得運用

南轅北轍

不

11分鐘！

我以前真係會咁

女嚟
雖然八婆煩膠但要用來錫的

點解咁講

突然好懷念以前同女朋友出街既日子添

Wow wtf cls清果然識玩

下個會更好

我濕曬囉
又唔想佢擔咁辛苦
但要佢幫我拎住部電話
幫我睇間野係邊

屌 我見到你大大聲屌撚柒佢

果時日日比你屌

多謝大家集氣

佢嗰陣會無啦啦喺個po到屌你老母

有無借d易 掂下隻手 個d

打情罵俏痴線

：）

有排

好好講唔聽咪屌

屌 我當時仲不明所以

你地個個暗串佢屌好撚好笑

其實本來諗住唔帶遮
但我知佢一定唔撚帶

幫手 集氣

唔係跑步咩

可能佢特登唔帶

追po?

諗番起 元氣彈

Okay
我都準備瞓覺有啲眼瞓

yes

反彈再反彈

wow cls
唔冧你點會拍你

痛唔痛？

瞓覺
兩個鐘應該會砸醒再見大家

冇 捉鳩佢唔比佢先過我過馬路就有
同埋唔比佢 行近車路 捉返佢入去

10月
我生日先過佢

屌啊 似係

屌

算啦唉

唔係，因為佢on9

咁咪即係有

一定捱到落去

冇人記得我

無計啦 果時好嬲

我唔知佢啊 但識咁耐真係唔會咁

個處比咗970

我囉

小驚喜都得

970搶左你隻豬

12 點了

傾電話work

一定捱

細聲講

嗰個po?

有先算

早晨呀

不了

咁我地呢

典解丫

太快

不過都係安全d好d

早晨啊

Physical contact !!!!
間中講一兩句 可能令佢誤會既說話

出pool要記得我地啊屌你老味

Why

點會

緊係啦

我又喺度睇返啲靚靚相

碌木咁

我成碌木咁

我竟時先有女呢

正啊 夠硬淨

正常既 好青春

答唔到

做咩 冰冰

但我廿歲了

講咗 無人理

關咩事 都係青春

冇經驗姐
每個人都有經歷過呢樣野

慢慢嚟喇。急唔嚟嘅

抵你有女

老了

有冇人個連登都係lag 下lag下

ddos？

Maybe idk , ho lag

舊登無料到

只係唔想自己咁在意 唉

點解我又入左黎

無事喇咩

又比人攻

Backkkkkkkk

好lag

Hug dude

碌啊碌

Lag啊lag

一上水就lag 都係潛一陣先

hi 清楚

有條牟利望到我幅畫問我係咪thom yorke

Damn good name

聽咗會好啲

五年

當然 我改的

唔緊要 我都係

聽過個名

guitar聽到我高潮

打機不

唉 大家咁話 都係阿伯

明天 依家兩點了

我聽日無乜堂 正

numb
comfrotably numb

斷撚咗佢

me2

Punk rock 70 年代咋
我聽開90 00

姐姐跟唔上
難得有後生係聽呢啲

可能我都係巴

mean 唔清楚

聽日睇二月廿九

Hi brother

hi

咩來

我都未放低曬 有人同你一樣

viutv劇

我都黎
痛到訓唔著

睇港劇 好耐無睇過添

28 37 46 55

希望真係有來世可以再見 認真

Damn 麻雀

好似嗰套想見你

唔忍心呃你

讓我繼續墜落

冬 今日好煩惱

Helloooo

byeeeeee

我有睇 你同你個frd相處好似辛苦到你